你地點解會留意自己另一半?

我先
大學讀同一科
本身唔識既
而大家又住得都幾近
所以差唔多日日返學都會撞到
成日搭同一架小巴

發現佢份人都幾gentleman
會做好多我唔expect一個陌生同學會幫我做既野
例如落車會讓我落先
知我跟住佢係後面 佢入門口果陣會幫我hold一hold道門咁

慢慢就開始留意多左佢
有一日撞唔到佢既話會覺得好失落

有次跌咗支筆落地 佢幫我執番
果時第一次認真望佢 發覺幾白淨幾瘦
慢慢我地就一齊咗

利申 藍絲

差d想講gay

咁你地點開始傾計同抄牌

去廁所果陣 讓個尿兜俾我柯先

救命

我同佢之間有mutual friends
都係同一科既
所以fd搭fd 傾下計咁就識左

ocamp 不只有獸父食女 亦有仔食老母

手快㩒咗

ocamp之後 佢開始撩我一齊打機 慢慢就留意咗

THIS

佢係咪好靚仔

其寶唔算係 不話係我眼中佢係最好既
本身上堂其實已經見過佢
但果陣對佢一d好感都無
係撞佢撞多左先有
唔知點解會咁

more

想拍拖